賣錶姐，唔洗影埋奶子既

扯左，扯埋右

做多門生意姐..

呢d 有售後服務

大粒

唉

咸濕仔先一睇就睇到

好撚大粒

會唔會係肥仔波

求原link, 好想同佢買

搵食艱難